# seunjeon contributors

* **[paul kim](https://bitbucket.org/paul_master/)**
    * 연접비용 계산 버그 수정
* **[Hangloug Lee](https://bitbucket.org/akaroice/)**
    * Windows OS 에서 돌아가도록 구현
* **[Wan-Hee Lee](https://bitbucket.org/whlee21/)**
    * 사용사 사전 로딩 버그 수정
    * scala 2.10, 2.11 cross-compile 지원
    * 특수문자 연속출연시 분석 버그 수정
